沈陣營第一百一十四期 － 振盈3.9, 消聲匿跡

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百一十三期 － 燈神求神，普渡衆生

Lm

push

又撚狗

師傅

大家約埋去睇樓ok?

\|/

\ | / 小弟初入師門

J圖 or 992?

師父同船緊

大家早d 訓啦，4點先好睇美市

師傅同船 錢如噴泉

\ | /

無睇半粒鐘
明明仲磨緊310，突然就上左311

師傅個春袋同處女膜
一日穿幾次

唔撚理，聽日逢高加沽爆炸put

無限穿無限補完

聽朝答你

上香\|/

個巿咁係咪寶爺反手買左熊？

9up 下，勿認真

我都係9up 下
我鳩估會再插

我都係錦諗
新年後一直都想沽

美女勁假時段又開始

一係同師傅同船，一係俾寶寶鑿沉船
唔撚玩算

坐埋一邊食花生

佢倆師徒好鬼馬

有借有還！

夜期撚狗

其實唔係夜期撚狗，係道指撚狗

好心唔好跟咁貼...

Yes

sorry 大佬，臨訓睇下姐

等收市一棍

道指又撚全球

日日都抛上抛落
好難捉摸呀
依嫁牛熊過夜真係勇者

第二朝先睇啦

寶哥

寶爺又中

寶哥put佐?

其實我冇賣到牛，我扮下野

次次都高J 出事

好撚痛啊師傅

隻牛冇左30%

牛桌主席fake 尻哂自己隊友

u'll never know

中呀!
反手又中!

百萬牛桌會既會員大家還好嗎

嗰市係昨日既相反
嗰時就尾市爆升，第二日插
今次睇落掉轉
大竽

寶哥與我們同在

俾白聾王屌得多,決定今次唔走牛堅持自我,但好撚痛

自己決定啦，加油

qq adr

好在走左熊

勁

暫時sc 2318
應該平安收齊

百萬牛桌會會員重整旗鼓,聽日一口氣殺上去!

在最高膽量、運氣、眼光與金錢的激勵下，百萬牛桌(Million Dollar Cow Table, MDCT)由全球最強大的部分沈門兄弟組成。這個全球性獨立協會在國際上被認為是股市的卓越標準，為會員提供最佳叫春、交流與自爆機會。如今，會員已經發展到5名，遍佈全球1個國家，而且還在繼續增加中。

700王者

聽日 qq牛

我想問下係邊五名？可唔可以自己利申下？

上啊 殺啊

MDCT

又係你呀...

Btw... 正確黎講係bull唔係cow喎

Bxxx

勁鬼咩，劣所以唔過夜咋

咁改番
在最高膽量、運氣、眼光與金錢的激勵下，百萬牛桌(Million Dollar Bull Table, MDBT)由全球最強大的部分沈門兄弟組成。這個全球性獨立協會在國際上被認為是股市的卓越標準，為會員提供最佳叫春、交流與自爆機會。如今，會員已經發展到5名，遍佈全球1個國家，而且還在繼續增加中。

同埋5名係我幻想出黎架姐,其實可能由頭到尾都係得我一個
但俾個面唔好踢爆

非池中物

突破盲點
Cow係奶牛

可能你真係有朋友呢

我想問其餘四個係？

識劣識走先係高手呀！
好多人劣都唔會走係要貪囉！

笑而不語

原來最後嗰句講左係FF

買牛瀨死唔走打靶無出聲咋

師傅會俾返你，放心朱仔

早兩日俾番我啦，打我兩皮俾番三皮

ho ball

跌6蚊諗住執平貨, 跟住跌多4蚊

前晚細注牛覺得佢會繼續升上去
夜期, 美巿都升,
上證開又升
今朝港女都跌300幾...

DKLM 我都懶得再望扑暈自己算
睇下聽日會唔會跌撚到把靶

新po流明
\|/

寶.....爺..貼.....倉

美市同ADR一開始升好多
我都大安旨意訓左諗著搞掂
930醒一醒望到跌緊300幾點嗰下我以為我睇撚錯,REFRESH左幾次 然後先發現美股臨尾大大力插到變負數

今晚老美係咪出現身懷六甲?

利申: 唔識睇圖

寶爺要番家鄉啦

大概250點左右我就番家鄉架啦
但由於琴日既事件,我係唔會信的

其實老美升，港女都唔一定升
早幾日先試完黎

只要今日美股真係升,聽日上證再升的話我深信會升架
但難保美股到最後一粒鐘又黎料插到變負,咁聽日就含硬了

上證開番 港女未必跟道指

咁都倒跌到 真係要叫多幾聲寶爺

琴晚我訓前見到道指升緊300點的

瞓啦，多諗無益

剛睇新聞, 誠哥去惜食堂開飯, 仲話之前幾餐食麥皮
咁我要食2手麥皮

師父話2628要落18蚊

咪係，寶哥早尐訓早尐起身好過

鱔稿嚟姐
不過越有錢嘅人係越慳家

寶爺貼倉

我牛咗呀

開始倒跌
劇本都琴日一樣
聽日聽朝就直穿我止蝕位了 訓先
要準時起身斬牛

留名睇燈寶

跌你老味

燈左70點

黃國英：投資思維要愈變愈好 (00:04)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，忘記在哪裏看過，一個人的理財思維是和收入周期相關。大部分人每個月出糧一次，於是就按月份來規劃，可是一旦轉為周薪制，即使每個月總數一樣，思想就會變得更加短線。由於投資包括在理財範疇之內，同樣會受到出糧密度所影響。

自從自己做老闆無糧出，投資思維才逐漸變長線。好像預計管理資產規模會高速增加，就提早開發新市場，例如去年初重新投入外匯，亦增聘人手來應付客戶服務需求。

選股方面，同樣會更加重視公司若干年後的前景。不過，由於基金每個月報價，所以又要加入短期管理，於是長短棍兼施，既有非常長線的核心投資組合，亦有超級短線的投機搏擊，互相補足，取個平衡，而不只是一味追逐大市，只看短線催化劑。

月薪思維是其中一個需要注意的盲點，絕對會窒礙投資的表現。會太過在意短期走勢，忽略了大趨勢，更大的問題是窮忙碌，自以為非常充實，工作加炒賣佔據生活，透不過氣，卻只是一直原地踏步。不少人在香港做金融二三十年，錯過幾個資產膨脹潮，弄得要指望只得六七位數字的強積金，首期也不夠，就是因為過分聚焦周期的預測。

趁新年剛開始，應該將思維放遠。投資好工作也好，問一問自己繼續如此這般忙落去，十年甚至二十年之後會是甚麼模樣，未來的自己，將會有甚麼想對現在的自己去講，改變思維才會有真正的出路。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

//屌佢老味寫文不忘抽師父水，嬲呀

道指升咁多 港女今日最少都升返六七百點啦

師父敦倫金牛市熊市都賺到笑 英國王你識條鐵

多謝寶哥指引

寶哥唔洗砍住喎

自從自己做老闆無糧出，

嘩

師父熄燈

\|/

今日先開工大吉 祝大家新一年搵多啲

咁高水

高峰的快感，剎那失陷

寶寶啲牛牛又安全渡過一個夜晚

Qq第一下18.幾，望到我眼定十人

風花雪月不肯等人要獻便獻...........

大撚膽

沈⋯

師父支持(位), 堅如磐石＿

大師睇今日返彈升翻！

81台有人搞事問師傅聯想

仲問啲咁行既問題 好心師父下次叫個掃地既弟子答 個答案是但搵個沈門弟子都倒背如流

同我返屋企開十年圖睇

阿爺今日會賴尿

到呀爺

琴日托市托得咁勁 今日沽曬佢

未開波就扯到行，開左波就軟皮蛇。

多謝阿爺

原來同阿寶同一隻牛證

MDBT會然

因為上證縮縮不行了

上證好似唔露

份工又15/16，搞唔掂
啲股票又唔生性
黎緊又搞結婚
冇錢駛
處處不安心

又燈 .gif

掂

上證頂得好辛苦

大師估反彈，我即時縮沙唔敢入牛

MDBT

上船

港女好廢

各位早

想問下今日係咪收咗巿

阿爺大國勃起

0.085走左
0.097入

MDBT有會員了

阿寶你琴日扮落船搞到我都落咗船

好似開始上力喎

以後唔敢了

我以後唔敢唔跟寶爺啦

扮落船

【實戰理論】期指結算前 仍是上落市（沈振盈）（FEB 23）
2018-2-23 9:56:25

港股日升日跌，又是典型的月尾轉倉格局。昨日A股復市，港股通重開，港股反而顯著下跌，再一次証明，市場真的將北水過份神化。若然真的睇住北水，就以為可以知道個市升定跌，這實在是將投資過份簡單化。始終投機歸投機，投資歸投資，兩者不可混為一談。可惜現時市場媒體，卻完全將兩者混為一體，明明只是睇住幅，教人短炒投機，卻又搬出一大堆錯誤的基本分析，來作為理據。結果，就製造出集非成是的效果，令到長線投資者錯誤跟隨了基本面的大方向。

技術走勢而言，恒指仍處於30900至31500區間內上落，暫時仍要等期指大戶轉倉完成，才有望出現單邊市況。基本因素方面，加息步伐加快，債息持續上升，美元醖釀上升，此等因素皆不利股市，而且亦正在惡化中。此刻港股其實仍未脫離危險期，暫時仍只是反彈浪而已。

沈振盈

又J期結

又玩區間

得番三日期結比佢J

買又唔敢買 put又唔敢put 收手算

好想買熊

騰訊同我跌落360

Welcome to MDBT

爺閪唔好玩野啦

反手狗

突然你變到咁淡

爺爺累了，湊住個唔生性港女

扮落船呃人

俾佢chok死, 不如騰爆吧

星期日博巴基做狗餅好唔好

春藥

廿天線gogogo

今日少少地升800點ok?

……

冇賣過既63518 來回地獄又折返當中

妹完未

如果今日升800，星期一分分鐘跌1000

升600 就夠，唔該

咁1137升番上3.8好了

老美幾時期結

why

又收停

今日個市真係妹下妹下，好靜

成個星期都係咁

2628落18蚊 多謝師父

升400 點都靜

冇波又細交易

爺閪又黎

訓左冇睇 又夾上黎？

呢幾日都係行RANGE

就快期結牙 睇下開大定開細姐

睇到收市前
高過0.1就唔走
低過0.1就收市前走
Set價家鄉0.86自動走

買隻31500熊去爆石先
爆完出黎執個老麥

柒俊出閘又仆街就笑

有見地

五十五十

而家0.093
走左啦？

二月做落，十日落足4千幾點，淡倉累積唔少，期結前夾高轉倉機會濃，殺咁啲淡倉再做上或有可能，總之大戶唔會咁易比老散搭順風車執錢嘅

時間停止mode

爺閪賴屎

上面嗰part講收市前
依家只會低過0.086先走
雖然爺閪瀨緊我都預準備自動走

爺爺想轉燈

呢位陳生準過師父好多, 佢唔似師父扑足一萬點

最巴轉會?

跌啦跌啦

升又冇力，跌又冇力

388同股不同權都炒唔起，辣殺！

仆佢街939都叫做升半個%啦，隻call已經磨

期指312-313幾多成交喎，仲大過chok 上果吓

下午會反手？

deep V dh 收

無水花

騰爆

話咁快就DAY LOW

上返去啦屌

MDBT再次陣亡

又上返32000了

屌
死港。女呢排唔屌唔得

外圍升巿唔跟升
跌巿跟足跌

d鬼股 袁泥明就炒到hihi
50-60%係咁fing

你唔通想肛效所，含母50%-60% 咁fing 咩

我又黎了
Set慢左轉左0.08自動走
又係掂左幾秒0.08

真係以後唔set盤了
次次都係咁

⋯⋯

MDBT 主席又跳船
估唔到MDBT 成立一日就散水

阿寶再次離開MDBT?

想講31200
打錯

果然謹慎是不對的
次次一謹慎就閪，次次set位自動走都一定岩岩好俾人睇著食

打死罷就mode開啟

唉

港女正撚屌

呢排重有咩可以留意
恆牛玩唔掂

托高，仲唔散水？

0.085再追番
前後蝕左5格
唔撚理了
一係打靶一係34000

明日花

...............

⋯⋯
34000，保守估計700 要上到500，388 要上到300

邊個又開左時間停止器 明明未到12點

唔set止蝕了今次
都係八萬幾
輸左豪俾佢
正式宣布以呢八萬蚊做MDBT既成立基金
第一個目標係34000！

霸氣

寶爺不如派錢算

32000咪算囉34000咁高
我驚夠期都無

咁咪由佢結算

北水好似識玩佐好多 唔會比外資帶住黎撚

佢已經痴了線

心態決定境界

叫返聲寶爺

在最高膽量、運氣、眼光與金錢的激勵下，百萬牛桌(Million Dollar Bull Table, MDBT)由全球最強大的部分沈門兄弟組成。這個全球性獨立協會在國際上被認為是股市的卓越標準，為會員提供最佳叫春、交流與自爆機會。如今，會員已經發展到2名，遍佈全球1個國家，而且還在繼續增加中。

MDBT於2018年2月23日成立，由63518起步，成立資金8萬5千元
首個目標恆指34000點，滅團於30358點

另類報倉...

驚閪！MDBT無懼一切
眼中只有34000！

隆巴納艦隊

又黎召集班師兄弟上船

寶爺

34000做唔到？人生就係要突破！股市都一樣！
唔想再過朝不保夕既日子，唔想再打生打死都係搵萬零兩萬蚊一個月？我可以幫到你！加入MDBT！實踐抱負，擁抱未來！

精神！

忙完返黎見到阿寶又

----------------------------------------------------------------------------
MDBT 成立日

MDBT成員動搖時

阿寶領軍

[img][

阿寶扮落船

沈門旁觀對阿寶

忙完返黎見到阿寶又

----------------------------------------------------------------------------
MDBT 成立日

MDBT成員動搖時

阿寶領軍

阿寶扮落船

沈門旁觀對阿寶

見證到沈家軍既先鋒部隊寶家小隊成立

我係咪應該入熊啦

最尾o個幅好仆街

暫時係上落市，波幅區間喺30,900至31,500點，可以高沽低揸

P.S. 你地唔好當阿寶神仙, 師父係絕對領袖

動物小隊後繼有人

【大師午間教路】高沽低揸有路睇

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股因期結轉倉而日升日跌，外圍市況反覆而內地股市走軟，恒生指數暫時炒上落，可於30900點至31500點高沽低揸，如想吸納股份作中長線投資則要等等。

阿寶內心世界

由呢幅圖既眼神睇得出對MDBT既期望

晏晝準備沈判

呢個高質

自安邦集團董事長吳小暉去年6月被當局有關部門帶走後，有指中保監已派工作組進駐安邦，今日更宣佈依然正式接管安邦。安邦資產逾萬億元，旗下基金、保險及養老基金持有眾多港股。

截至去年中，安邦持有港股包括招行（３９６８）約10%，持民行（1988）約15%，持萬科（2202）約5%，持遠洋（3377）約30%，持金風科技（2208）約8.7%，持晨鳴紙業（1812）約1.5%。另外亦持有中交建（1800）、中鐵（390）、中鐵建（1186）、大唐環境（1272）等等。
而自安邦去年6月出事後，已大手減持內銀A股，套現66億元，其減持股份包括持工行3.9億股、中行3.3億股、建行1.3億股，以及農行8.81億股。

轉自公開POST, 師父預測18-19年中國經濟起飛第一擊

米咕幾時托市

這排掛住J龍沒去J女

又話冇J

好掛住咕咕

I want囡囡

咪沽

爺閪轉燈

天崩了！

0水花

好耐冇見期指咁近

終於打和了

沽落去

沽!

早知咁日走啦 ... 扮住面不改容先

你又想點撚樣呢？

阿寶上咗邊條船？

天崩了

開咩我都中.jpg

MDBT不能沒有你

又睇淡又睇中國起飛係咪on9

阿寶加油

mdbt 個b 可以係bear ge

寶！你離開咗MDBT?

冇呀, 都係MDBT, 只係B FOR BEAR

同我殺上去

講明唔會走,就一定唔會走

阿寶條船好暈

我已一股不留

其實應該學牛熊用C

牛熊係bull/bear wor

callable bull/bear contracts
cbbc啊

唔使爭 用Ngau Hung
MDNT
MDHT

係呀，咁所以點會用c？

市靜連post都靜

全寫頭一個英文字囉

明白了

各自嘅全寫係 callable bull contract 同 callable bear contract
夾埋一齊講先係CBBC

Fing到頭都暈

殺上去

貨不多, 少少地J住先

夾返上去牙

係呀，阿寶我又入咗你天敵2318call, 0.26入等爆上

支持

既然我係百萬牛桌會既主席,就要支持所有含指成份股,既往不咎,平保萬歲!

你唔是又入咗嘛

嚇燃死我咩

白聾王好準,跟一注

一路好走白兄

白師兄

白兄

白師兄大戰寶爺

強行被上船

寶爺算唔算強行買恆指升?

plz 比定標題，轉頭開後備

我地本來就同一條船

百世修來同船渡,我與白兄已有百世之淵源

樣子師兄重有無加注
星期五啦喎
唔加無得加

屎忽癢食左50點, 宜家買大期權真係抵屌

唔可好屈！

白兄rip

OK

呢排搞咩鬼咁靜既 差唔多3點剩係得8百幾億

波幅嚇死散戶
冇人敢入市

同沈門一樣咁靜

好!
我未撚驚過!
飲完呢杯，大家不計前言，一齊殺上去三萬二大關先

無人影響到我嘅，我轉身快過佢，一啲都無問題

北水未開工

由佢慢慢，我睇師傅頭，師傅話去邊就去邊

恆指我只玩dt,其他正股已經慢入咗了

食半留半

呢幾日逢低每樣買咗少少call，現價值搏

已開定後備post，大家盡情推

沈陣營第一百一十五期 － 唔可好屈

有勞樓王

保安員責任，咦，冇利是嘅

3.9: 388GG

388受祝福

咩方向

做淡但會挾上

白師兄與李阿寶———沈門難兄難弟

師傅會俾你，仲有大茶飯食

唔巧擺我上枱呀！
我掃地咖咋

下期

ok 取消

多謝樓王

有個咁嘅消息，睇住金仔又玩嘢

Cfu熄燈 300$不是夢

好似又無3.9

想入恆指熊過星期一

最新香港失業率係2.9
唔知點解，好撚不安，覺得似風暴前潮的平靜。
李嘉誠去惜食堂，一餐飯洗左一千萬。唔知點解，我覺得好不安。

15年港股臭閪大時代，李嘉誠突然重組加遷冊，之後就崩盤。
17年牛市，李嘉誠以402億賣中環中心，
而家18年去惜食堂，
我覺得有點不祥

沈門各路人馬

咦 仆街 聽日星期六

借花獻佛
[不斷更新] 清純 / J 圖開心 Share (2)

唔該師兄

依個祝福好大吓喎

【三點九‧沈大師】大師：大注未出手

2018-2-23 15:58:07

師父幾時大手

取消咗，嚇吓白師兄啫

爆炸put幾時出手

佢個款似要過左期結後

歐洲做咩事

佢呢期準到仆街

大注mpf

大膽

師父百鳩幾萬MPF,好撚難得嘅

PK, 師傅睇好港交所

間間行日日都唔同唱法
睇圖就應該唔只$70

驚大家做相反，好在無出三點九

辛苦哂大屍

師父精神分裂經常搞388,5㗎啦

小注388熊過星期一

其實呢輪師父既預測我唔識解讀, 好迷惘
呢個星期有冇出過五行呀

過年好似冇啵

五行係最唔準ga

呢兩隻老虎蟹都唔玩，師傅成日彈出彈入

聽到佢開頭講話好彩冇錄到唔係既話驚大家做左相反既時候就出左事個下, 笑左出聲

沈門有沒1299船員

大市日線今日掂過吓廿天線，但成交量唔夠，理論上放大轟落指數股就可以上返去，依家未炒返興嗰場

淡友又係用債息升，金仔玩嘢做落，玩工具小心左一巴右一巴，市未企穩嘅

覺得老美今晚會玩野，又震一鑊

預測2018年2月23日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好，市場係扭曲
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手
-- 自己EQ高, 輸面輸錢小事
-- 狗年四木剋二土全人類唔掂
-- 自己大PUT未落等316-318

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破 / 加息4-7次
-- 美元莫沽 / 人仔莫買 / 強日元將至 / 大公司美金回攏美國
-- 隊股市全球拆倉入債市 / 美爆對美國商家有利
-- 2018大通脹 / 黃金1300下面收集 / 美國令油價大升
-- bitcoin係莊家騙局等爆煲
-- Trump 過唔到三月 / 稅改執行唔到

本地股市J點
-- 700 / 388 / 內銀 / 領展 / 資金流 / 5業積差 全部都係騙局
-- 人民幣 / 內房 / 收息股 / 2318 唔好掂
-- 又試賭贏EUGENE / 英國王倒輸好爽
-- 北水係唔存在
-- 海航 / 融創 / 樂視資金斷鏈又爆
-- 中央嚴打兩融場外萬億配資 / A股無運行
-- 港樓今年爆, 次按番版 / 發展商全力散樓 / 中原上170 係騙局
-- 貨源入弱者手 / 雞飛狗走 / 牛三轉熊一

小心師父恭喜發財

買左388牛好撚驚呀

又黎

開LINK前先戴耳塞

方唐鏡

我覺得大戶會夾高轉倉，呢段時間人人都係沈大師，斷估累積唔少淡倉，要殺一轉搵食，做落太多老散跟風，我諗唔會咁順攤

摩通神級分析員：兩大原因股市短期難大冧！

外國傳媒報道，「貼中」油金2016年2月見底、被譽為「神人附體」的摩根大通量化及衍生工具研究部首席環球主管科拉諾維奇(Marko Kolanovic)表示，有「兩大原因」可解釋股市短期內應能繼續上揚，分別是：對沖基金股票啤打系數(beta)趨升；以波動為目標的戰略將再次開始買入。

科拉諾維奇解釋，所謂「對沖基金股票啤打系數(beta)趨升」，是反映對沖基金與股市指標(即大型指數)的關連度趨升。他發現，在2月初股市大冧時，該系數由近紀錄新高驟跌至近紀錄新低。換句話說，該系數在未來擺脫近紀錄新低的機會很大，即對沖基金會傾向買貨，從而帶挈股市上揚。

另外，甚麼是「以波動為目標的戰略將再次開始買入」？他解釋，這戰略是指例如導致近期股市大冧的「沽空VIX指數」交易。由於這戰略是想透過股市大幅波動而賺錢，大戶須不斷逐步買貨作「倉底」，然後等待股市大冧時加速掟貨，從而「放大」跌幅，戰略就可以從其他渠道靠波幅贏錢。

科拉諾維奇表示，由於該戰略在2月初冧市時「很大程度上已完成任務」，該些大戶需要重建「倉底」，故股市裏有部分買貨力量由此推動。

另外，科拉諾維奇又提到，現時沽空債市的倉位達歷史紀錄，這樣龐大的沽空活動終有一日需要平倉，一旦淡友平倉，債價就會短暫上揚，與債價走勢相反的債息就會回落。這或許可以預示債息未必能短期內升得太快

近半「大鱷」認為股市已見頂 轉打防守

外國傳媒報道，數據追蹤機構Preqin表示，近半對沖基金經理認為，股市已見頂了，是時候減低對股票的看好情緒。

數據顯示，45%對沖基金經理相信股市已在2017年見頂；5%更認為已踏入「衰退階段」。經過了今年2月初冧市後，他們更覺得長期牛市已完結。故此，現時對沖基金傾向將投資組合變得多元化及具防守力，以對抗下跌風險，其中37%表示，將買入更多防守類別股票；只有10%會增持進取型股票；同時僅14%計劃增加在對沖基金裏的股票投資。

不過，值得留意的是，隨着投資渠道增加，對沖基金過去數年遭遇1,100億美元資金流出，直至2017年才重新錄得資金淨流入444億美元，更多的資金流向主動基金。故此，「大鱷」的看法不能反映整體市場人士觀點。

同意樓王講法!
需知大芋建倉都需要時間同成本，佢哋一早喺個底建咗倉，要佢咁快又拆棚會吃力不討好，亦因為師傅呢排咁紅吸引咗好多人跟佢隻船，慢挾潮吹都係陰干老散錢錢錢嘅玩法

一定J 美國賣債會推冧個市令資金入債市
本地會J 港交所新裝修玄學上錯曬
再J 一早睇到汽車股炒完散水

師傅搭個雞棚搭足一萬點呀

師傅功力深厚，非我等小輩所能望及

[member]有準d 既報告就自己炒啦, 洗乜出黎做show
[member]

大撚膽!

今晚屌撚硬你小家同股不同權

j油, 金, 美匯, 例牌

唔好迷信大行乜柒基金經理、分析員，世上執笠嘅唔少，對上08年金融海嘯，高盛冇股神救佢，執撚埋啦

大行報告睇吓就得，乜嘢股評人有大行報告，咁叻使撚做咩?

講樣真嘅，除咗細價股打庄比料你可以諗諗，其他信者失救，除咗師父

我都好憎條仆街 同師父同船

話事話唔可好屈出自邊度, 點解講唔正廣東話既

我都唔知

有人係FB屌鳩師父，師父親自回覆”唔好可屈”

係師父在東網比人吊時親自回左哩句（唔記得原圖在112 or 113帖），師父意思應該係＂唔好亂屈＂不過打錯字

唔知者沈某
好有生之德
可立危牆下
屈而能伸也

師傅自己玩自己文采風流
非平凡人可解讀

大行報告可信加

跟大行報告買=中

原圖：

師父文采風流

向下

師父燈力回歸

我估會做高番dd，say 上番320，咁樣下個月業績期做上又得，做落又得

唔撚係化?

屬兔應該冇啩

師父今晚一定勁吊小家

唔記得係咪好似1票當5票，一股有5票投票權咁?

安邦被支共接管。唔通又係權鬥？

係呀
又或者好似太古A 太古B咁

小家想最多一股特別股頂十股普通股

其實日本仔已經表演過一次俾全世紀睇
都仲未學精

其實強國同㗎仔一樣，都係講地位講關係，咩市場經濟都係假

李小家根本就仆街嚟!
師傅屌得啱

香港冇訴訟權都照上咪唔洗玩

呢樣我支持師父，呢個撚屌一定冇好嘢

保障小股東嘅佢唔做，之前日日為業績送一堆老千股上市，完全亂鳩咁嚟，屌柒佢

大家當賭場咁，A股化冇投資價值，亂炒睇邊個閃得快

無野既
細股無人玩
識玩既 就買大股

港股有個大仆街, 佢個名叫你小家

呢個正正就係大陸佬想做嘅嘢

今晚睇錢錢錢聽師父屌柒李小加

無野做想走聽
不過又怕被祝福

避佢頭幾分鐘，零聽少莫中招

被祝福 可能連命仔都無
都係唔好聽

師父@有線財經

日升日跌, 因期指轉倉, 蘊釀緊, 轉完倉會出現大單邊, 個人傾向LONG 住高位轉倉, 三月做淡多D

佢有邊個月唔做淡？

終於有三點九 等左好耐 好感動

師父: 大陸維穩, 唔搞安邦或者有更大件事發生

實體經濟去槓桿, 安邦, 海航只係冰山一角, 兩會後會打得更緊

388 被祝福？

師父: 泡沫已經形成左, 好快就會失控, D基金投資落獨角獸/新經濟股, 要睇返基本因素, 盈利唔配合隨時好大損失

同股不同權絕對係移船就磡, 刻意逢迎, 唔好話引狼入室, 根本傾掂晒數, 唔駛理集體訴訟

港交所股價反映突, 下個星期搵位沽佢, 唔駛刻意攔佢, 等到差唔多成事實就沽佢

市場一片歪風, 唔會理風險定唔風險, 買窩輪多過正股, 信果D乜乜基本因素會變到幾大

內銀叫左唔好買好耐, 估值平, 息率高, 舊年救企業, 今年業績好係可以預期, 應該估佢未來一年做成點, 另一樣野就係明星企業, 睇下未來業績反映左未囉, 會計上始終要做撥備, 完全唔信服改善左資產質素

新經濟, 新零售, 始終都係返去實體店, 要返去實體店即係增長限住左, 大陸又可能監管微信支付

騰訊手遊增長一定冇咁快因為基數大左, 增長要19年都有50%增長先可以維持到, 要靠分拆先可以頂住條數, 到時咁就要沽騰訊

騰訊唔put 都唔好call

C9問11 @ $120

師父: 套一套現都不妨, 沽部份啦, 唔走晒都走一半, 長線收息以前就可以咁諗, 而家冇乜超值優質收息股, 不正常0既扭曲, 經歷左8,9年QE, 當呢D估值回復正常都有排跌

電能博唔過, MERGE 唔到之後長建表現好D, 電能係二奶仔唔係重點, 所有收息高息股公用股房地產REITS 都唔係好位

長城汽車: 又玩意向書合作, 銷售增加但係盈利下跌, 相信投資者都領左唔少野, 係汽車股界入面0既聯想

電能 中電 咁低息 仲衰過我個名

感謝熱師兄

師父: 唔好以為敏感到債息郁0.幾%就會影響到升跌, D債拍賣得7788, 要嚇一嚇你先賣得好

要對美國經濟有所保留, 美國0既水份仲大過中國

汽車股界嘅聯想
咪姐係汽車界股王

其實大行報告最好係bloomberg睇
咁先知佢地分析既根據
通常係睇cash flow
再決定自己信唔信啲根據

係apps睇果啲真係超短既summary 冇乜參考價值

長汽實爆煲到九彩

今晚有冇錢錢錢?

師父: 下跌唔好譭過於VIX, 二月跌有5,6個因素出黎

BITCOIN OVERGEARING, 債息升, 孖展持倉係歷史高位呀, 大陸兩融過高, 係好詭秘0既偷換概念

地緣政治要黎炒作多過實際, 冇呢D事件個市就冇得跌, 呢D洗腦0既方式, 係會令到個市產生一定波動, 但唔好煲到係跌市0既唯一理由, 北韓問題唔會一下次緩和

降低注碼, 唔係俾散戶參與, 等D專業大戶0係度搏命, 而家注碼係要縮唔係要谷, 留返D彈藥0係低位做長線

提高工資帶來通漲, 相信資產泡沫已經大到極點, 因為資金未來只會越收越緊, 要靠加息控制惡性通漲, 要長痛不如短痛

美匯第三次由90跌落88搞到有D懷疑係咪要跌深D, 企得穩就確認美元升浪

師傅忽然信心十足絕不含糊

夜期有景轟

夜期都等緊師父錢錢錢指示

美國升到啪啪聲，夜期竟然跌緊

師傅講得啱，師傅無講錯，呢一段就係最後探戈

script? 辛苦曬

比老美撚左咁多獲都知佢臨尾鐘意急跌，夜期驚收左工跟唔到，所以調整定先

都唔係好啪姐, 微升

最高升成200 點呀

陣間一開波會唔會恭喜發財架?

呢幾個禮拜美女個浪闊咗好多，今晚睇吓啲料研究吓先

$$$仲未開波？？

肯撚定會，佢唔講講大家好都瀨嘢，利伸中過招

恭喜發財 恭喜發財 今年最緊要都係要恭喜人身體健康

講左啦 大家入得

師兄聽咗

初四$$$唔覺意聽左 已經奶左野 唔識避

唔洗避

師父:上上簽去到盡都會返轉頭

師傅一人之力就可以改變命運

十二金牌召岳飛
騰訊會比好多野攔住佢

小兵：但係岳飛會唔會攻下攻下 攻到你要請Eugene食飯架

又打J 4蚊建行叫人買

D分析員 順住個勢作野 一味唱好內銀 無預測無分析

CFU都講支爆

小兵真係好撚嘔心

師傅出策騎指示，

支爆
之前又話中國經濟18 19年高速增長嘅

cfu開乜都中

或者cfu支爆定義同我地理解唔同 爆升都可以係爆

個個升就話升
跌就話跌
真係笑死

青Jer

PW Wong

寶馬仔好進擊喎

打手味濃

laura wong女弟子

係喎又Bruce sir,無名小卒

好耐啦佢同Priscilla間唔中出現

好多2打6抽大C水

串英國王

Cfu: 睇美金上

自己起啦

你唔聽咪行撚開

個kitty好少出聲咖喎，沈門絲打

五行好似非常利好咁喎

大撚獲

師傅講六字論啦，準備屌李小加

好留意囡囡呀你

好小囡囡睇師傅嘛

初步分析

預測2018年2月23日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 Jed / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 Jed
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟 Jed
-- 自己係投資, 人地係投機 Jed
-- 自己基本分析好，市場係扭曲 Jed
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手 Jed
-- 自己EQ高, 輸面輸錢小事 Jed
-- 狗年四木剋二土全人類唔掂
-- 自己大PUT未落等316-318 Jed

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破 Jed / 加息4-7次 Jed
-- 美元莫沽 Jed / 人仔莫買 / 強日元將至 Jed / 大公司美金回攏美國
-- 隊股市全球拆倉入債市 / 美爆對美國商家有利
-- 2018大通脹 Jed / 黃金1300下面收集 Jed / 美國令油價大升
-- bitcoin係莊家騙局等爆煲
-- Trump 過唔到三月 / 稅改執行唔到

本地股市J點
-- 700 Jed / 388 Jed / 內銀 Jed / 領展 / 資金流 / 5業積差 Jed 全部都係騙局
-- 內房 / 收息股 / 2318 唔好掂
-- 又試賭贏EUGENE Jed / 英國王倒輸好爽 Jed
-- 北水係唔存在 Jed
-- 海航 / 融創 / 樂視 / 安邦資金斷鏈又爆 Jed
-- 中央嚴打兩融場外萬億配資 / A股無運行 Jed
-- 港樓今年爆, 次按番版 Jed / 發展商全力散樓 Jed / 中原上170 係騙局
-- 貨源入弱者手 / 雞飛狗走 / 牛三轉熊一

有勞H師兄

唔該晒

最新聯儲局主席鮑威爾暗示會慢慢加息。
師父又中

美帝又起幾百點

好撚驚388呀
比師傅點名
師傅放過我啦
牛牛呀

又夾. jpg

港交所 $185 $186 沽.jpg

聽唔明cfu講388意思，係睇好定唔睇好 咁難明

原來老美琴晚收復番哂10, 20, 50 天線

lm睇阿寶今次會唔會燈死港女

睇淡但唔做淡住 等佢升上黎再put 之後驚反彈入返call 再用call 兜住啲put .....

美國佬呢招狠，星期五先大升
其他股市星期一跟唔跟都得

師傅話齋 用隻put𢭃住隻牛
兩邊買 兩邊賺 就是簡單

兩邊都買 兩邊都啱

老美不嬲狗毒，師傅屌得無撚有錯

總之師父閃出閃入嘅，唔玩最穩陣

我舊年瀨咗嘢

上證舊年到而家冇咩升，唔通一

呀爺睇穿鬼佬泡沫，唔想比鬼佬賺錢

星期一睇位止蝕，put撚咗

呢個禮拜賺call蝕put，埋單賺左三千幾蚊。上升trend都係睇淡唔做淡算。好彩禮拜四止蝕左隻put，唔係又夾多三百點

uptrend 下睇淡，我寧願買遠d ge 牛，到真係跌時執平貨好過
否則都唔知夾幾耐先扑中，即使扑中，都可能只係輸少左

當然，細注dt hit and run 另計，但更加要嚴守止賺止蝕

星期三開市冇耐$0.1入左，應該要即日走，好彩星期四有逃生門$0.09走。

都算好彩

師父係咪仲睇好油

師傅最愛油金條

呀爺好鬼醒 識玩佐好多

但又睇好美元

媽呀我好撚亂呀

師傅腦中劇本： 美匯轉強>黃金等1300$左右收集>石油黃金一齊上>美國濟賬爆煲>中國A股2018年底向上>somehow 騰訊灰飛煙滅>992 20$

小弟未能進入師傅思維

個閪市升都賺唔多
次次一開市都正負二三百點開, 你過夜變左開大細咁玩
呢期仲要一日升一日跌, 撚都撚死

冇計一定要過夜先賺得多，仲要分注逢低加call

周末經文選讀

今天周末，
我們放下嚴重扭曲、
集非成是、指鹿為馬的市場，
我們惦記師父救得一個得一個的慈愛，
與及８７，９７，０７的方舟精神，
一起頌讀榮沈益人的創沈記。

各位沈門巴絲打請翻開經文，
創沈記 7：1節 (Geneshum 7:1)
同聲朗頌。

小兵進方舟

師父對小兵說：「
你和你的全家都要進入方舟，
因為在這扭曲的大市中，
我見你在我面前是股海義人。

凡潔淨的股票，你要帶七渣七沽，
不潔淨的股票，你要帶一渣一沽，
空中的科技股也要帶七渣七沽，
可以留種，活在全地上。
因為再過七天，
我要在地上沈判四十晝夜，
把我所造的各種股票工具都從大市內除滅。」
小兵就遵著師父所吩咐的行了。

當快要沈判的時候，小兵整六百萬股票倉。
小兵同他的妻和兒子、兒婦，都進入方舟，躲避沈判。
潔淨的股票和不潔淨的股票，
科技股並地上一切的窩輪權證，
都是一對一對的，有渣有沽，
到小兵那裡進入方舟，
正如師父所吩咐小兵的。

過了那七天，沈判來到了地上。
當小兵手持六百萬的倉，
二月廿七日那一天，
大市的指數都崩盤了，
天價的樓宇也大跌了，
四十晝夜的大沈判來到地上。

-----
創沈記 7:1 (Geneshum 7:1)

發覺隔夜入定牛/熊開市先可以大賺

問題係，買錯邊就...

始終係uptrend，牛過夜熊唔過夜。

月線係既

買左200k熊過夜
求安慰

遠Call會穩陣過牛仔既

輸幾千姐都係

呢個臭係勁假狗閪之處

百萬牛桌會召集

阿寶唔好同師父鬥啦

師傅睇到可能上咗阿寶船

都唔怕講埋啦！我尋晚睇咗啲資料，嚟緊呢個禮拜個浪應該好撚闊，一日拋上一日拋落一千幾百一啲都唔出奇，自己睇路啦

師父就快開淡倉

師傅肯定會

佢都知自己燈, 尋晚佢話318會開, 之後補一句話好衰嫁通常講左都會夾多2, 3百點先再落

即係今次夾多幾百

佢呢招係拉闊個頭盔

我坐船過澳門仲快
一陣起身比人夾300點，都唔知放定唔放好

多數一開市就愈夾愈痛

唔理啦, 講緊開淡倉都會奶野

可能夾多2, 3百點唔落呢

其實宜家玩DT都有機會啦, 日內波幅咁大, 捉到幾十點都OK嫁啦
呢個月月頭已經話你知開市低開千點唔洗理由
宜家每一日都要有咁既準備

上年呢個時間好悶嫁, 開市後半個鐘就收工, 冇波俾你揸, 唔輸都難賺

【債息回落】加息憂慮舒緩 因為呢個原因..

美股周五收市回升，受惠科網股上升與美國債息從4年高位回落，三大指數反彈高收，並連升兩周。此外，美國聯儲局發表半年一度貨幣政策報告，內容未提到急步加息，舒緩市場對加息憂慮。

道指最多曾升351點，收市報25309點，升347點（1.4%），標普500指數收報2747點，升43點（1.6%）。納斯達克指數升幅顯著，收報7337點（1.77%），距離今年1月26日紀錄高位相差168點（2.2%），上周累升1.12%。

科技股走高，Facebook升2.4%，亞馬遜徘徊紀錄高位，收市升近1%，報1,500美元，Netflix亦升2.8%。美國10年期國債孳息上周三觸及2.95厘創4年新高，前日回落至2.866厘。分析指美國10年期國債孳息由高位回落，仍未觸及3厘警戒水平，料短期利好美股，增加投資者入市意欲。

新任儲局主席鮑威爾將於下周二出席國會聽證會，就經濟情況發表講話。儲局公佈貨幣政策報告則指，美國經濟錄廣泛改善，通脹維持溫和擴張，惟商品價格疲弱令全球通脹低企，失業率水平亦可能較經濟學家預期低，料通脹有機會低於指標所暗示水平。報告沒暗示儲局將採取較急進貨幣政策，緩和投資者對息率上升擔心。

我想問冇槓桿既-1倍ETF係咪都唔岩長期持有

所以唔過夜算

都係最多三四皮姐

白子咁講，星期一可能fat fat 呢

吉利！！！星期一會高開定反高潮呢

夾30格姐， 可能開市阿爺瀨屎倒跌呢

Btw吉利老細李書福好似都揸左175一半股份左右，加埋前排增持

諗住買寶爺對家有得執

但係師父同船呢....

中哂

睇黎我要搵返份工先得

呢度叫沈門定寶門？

DOOR OF SHUM

希望你係遠🐻
如果62806 既話

師傅話會係309-315區間上落
我專登買隻315熊以表示我對師傅既尊重

白子咁講，可能星期一大跌1000 呢

我當你臨收市先買，250 點搏350 點？
當你係含指dl 買，好似得100 點左右搏，之後升番200 都唔斬？

如果係錦，只能夠講寶兄深得師父真傳，青出於藍

希望星期一大跌你有位走啦

曾經師父大本營就係前方, 沈門曾有被打開既一刻......

31350果陣買
衰貪心搏下星期大插

1. 我先當師傅真係中，係30900-31500，真係hit 中呢兩個點
你有無考慮過係先hit 31500 再v 落去？
hit 中左31500 之後跌到落20900 都唔關你隻熊事啦

2. 已經唔關睇圖/睇好睇淡事，係簡單數學
150 點搏450 點真係值？
你要記住你玩緊牛熊，唔係正股唔係輪
打左靶就乜Q 都無ga la

咪臭係

咪臭係，有區間都唔係咁搏啦

區間等佢破左一邊先入

女主持happy friday 去玩啦，仲同你一個中佬（仲要無錢）打飛機咩

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

晚禱文

光榮的師父，
在靠邊站的晚上，
我們贊頌你，
在到處騙局的市場上，
我們敬愛榮福的你。
因為你的實戰寶典，
我們又度過了平安的一天。

經由師父的聖意，
寬恕我今日所做的錯倉，
讓我在睡著之前能使自己、世界和你，
與你同船，金玉滿堂，錢如噴泉！

Halle Louis !!

我好似行緊呀寶條路
各位師兄快d屌醒我

輸錢係最快醒既方法

未必有事既，阿寶依輪開巿係有賺既，不過sh 就出事之嘛

呢個乜嘢app? 有理由相信觸犯「商品說明條例」，圖中人與說明不符，要舉報

聽返星期五錢錢錢
我睇唔透師父做牛定熊

寶馬佬應該係弟子
不過屌到師父發火無哂方向比

好似個apps無帶頭盔架

唔包ga

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財大吉

呢條link先岩

有冇師兄弟有睇”1987:逆權公民”?
好撚感動 勾起當年雨革嘅回憶

用買動物既錢去旅行

上面個grp 唔係沈陣營師兄弟開架咩

量巴開果個close 左
無其他師兄再公開開gp 啦

嗰條友個個人多post都開，唔係沈門嘅

見佢用師父圖

點知佢都唔尊重師父

比人呃咗

黎緊27原來夠期公佈業績

有乜料

今日D馬爆到

新年前，我沽哂所有正股股票，包括領展，埋單計數，五十萬幾千本金，輸三萬七。餘數係四十七萬幾。

一筆過買435，買89000股。平均價唔記得，大蓋係$5.3x，算高。

繼續打算每月出糧買小小，積小成多。

自己計過，

如果股息率有5%，平均每個月有$1900，平均每日有$65，平均每小時$2.71

如果股息率有6%，平均每個月有$2300，平均每日有$78，平均每小時$3.26

而家咩都唔理，學緊法文，聽爵士樂，食西餐，返hea工，鳩下鳩下又一日，半退休好過

U?

想問下股票戶口 大家用緊邊個
諗緊開8仔 同ib 好唔好

50 萬 5% 息唔係25 萬wor

3皮除返味千幾二千囉

師兄有冇睇過乜寶物寶既定息產品?

邊條仆街中傷師父 大師兄

我諗佢講量巴個TG gp
有啲煩 入左gp仲私下tg 量巴，所以唔再搞

有咩上黎講咪得

黃國英表示，擇善固執當然要付出代價，自己管理對沖基金一樣照派息，照顧大約四成比較成熟，每年需要有些現金回流的客戶。已經不止一次被不知袖裏的旁觀者誤會，雖然擺明是不會光顧的朋友，事實上自己也不是來者不拒，但因為無知而影響品牌並不太好，所以有需要澄清。

今年其中一項大計是減少媒體曝光，這個專欄見報的密度也將會降低。實在做了太多年，明白的已經明白，無慧根的就永遠無辦法，總不能夠每隔三五七日，又要重複一次控制注碼分散投資的重要。到今時今日，還是有自認忠實粉絲想攞個冧巴一鋪過賺快錢，寫股評最失敗莫過於此。

回望創業之後的作戰經歷，雖然不是次次完美演繹，但拉勻長期計數的確很神奇。過去六年能夠擊敗慢牛的標普500指數就絕對不易，再來一次也不知道是否可以一樣做得到。

可以肯定的是，隨着資產規模大升，一定要再進步才有機會去複製。自己原本應該忙於修煉，卻為了傳媒吸睛的要求去民渡江，重複二十年來的無間輪迴，肯定事倍功半。

做人不能夠漫無目的，做開就一味繼續死做爛做，否則十年八年之後，會後悔沒有好好利用光陰。對自己而言，最重要的任務是打大佬，在基金壯大之後維持超卓的表現。至於傳媒工作，做到好玩無壓力，才不妨兼顧，可惜情況愈走愈差，惟有逐漸淡出，以免窒礙正職的表現，多謝大家的支持及理解。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #管理對沖基金 #做人不能漫無目的 #過分聚焦周期預測 #寫股評

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

黃國英敗走 師傅又贏

沈門有無人買鋪？
眼見身邊有人買唔夠一年汁70%
好眼紅

街舖?

係

唔好理佢哋，有用嘅人唔係咁嘅

街舖要有本，邊度係普通人玩，普通人玩吓車位還可以

各有前因莫羨人

工廈都得，我都度緊

狗拉而家就似足當年十三少，搶哂啲馬返黎鳩騎

而家啲工廈（翻身過）啲配套裝修
同住宿無分別

修正：係住宅

三師兄你呢個玩法積極保守，非常支持你呢個玩法

英國王根本無料到
輸比師父只係時間問題

水電冷氣齊唔齊?
上次好似睇新聞透視,
會有房署既人上樓迫遷
都好L慘

AKG啱啱入埋HKTVMall,呢間唔細喎

我有3個耳筒、3個耳塞係AKG嘅

阿寶揸住嘅wiki股可能2年到有成果，會收支平衡唔奇

佢做平台，QC由各公司做，搞掂物流OK，實體店係有好處，我都係落去收Xpower嚿嘢嘅

唔使等佢送嚟

習總咁搞法 會唔會被師父燈中 2018-19 中國經濟急速冒起

沈大師表示，二月初全球股市急挫後，在農曆新年假期前亦作出技術反彈，恒指從低位反彈了逾2,000點，剛好是跌幅的一半。後市去向，仍要視乎負面因素發酵的情況，以及中美兩地股市的表現而定。基本因素方面，對全球股市已愈來愈不利，只不過大家不知道大戶會否硬要托多一下，才放手讓股市下跌。

經過二月初的急跌，全球資產市場已響起了警號，資金亦開始正視，貨幣政策改變所帶來的衝擊。美國債息在走勢上，並沒有逆轉的迹象，三月份的議息會議，結果將可大可小。故此，過去兩周的技術反彈，大家勿過度樂觀，仍要小心為上。

本周每日的股市走勢預測：
周一（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，市況反覆，先高後低。
周二（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，都是先高後低。
周三（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，沽壓漸大。
周四（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，走勢轉弱，反覆向下。
周五（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，持續弱勢。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番沈振盈之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #港股 #天干地支 #反彈力度 #貨幣政策改變的衝擊 #美國債息走勢

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

牛三 is coming to town

師父

跌跌插插插
成個星期都沽沽沽

不過HKTVMall同Amazon比都係爭9條街，我有啲嘢都係要美帝/日本/英國/德國Amazon買

至於淘佬，冇幫襯過，冇乜啱心水嘅，亦懶搞多個戶口，或者有日會搞唔奇，呢一刻仲係冇興趣

同師傅同左船

逢高加沽

我都多上Amazon買嘢，方便又集運又平;
淘佬好多垃圾，買咗好快壞

部份嘢例如俄佬/捷克嘅真空管上開深圳可以華強北買，價錢差唔多，冇必要淘佬買

另外opamp嗰啲淘佬怕怕地，香港有RS同另一間有得網購，肯定冇流

係呀，大陸佬幾平都好，真心揾笨柒，我唔想炸咗果屋

睇黎我都要考慮下1137，我老婆都開始喺果度訂貨

暫時未收支平衡，不過小注儲吓冇壞，睇嚟有機會做香港版淘佬

其實師兄咁all in 435
有冇諗過點樣對管理加息對股價既影響同風險

佢買得果個物流系統 應該對前景有返一定信心

師傅：香港做電視冇得搞 網購個餅咁細唔睇好

我有買，不過唔疴煙嘅，長擺收息應該無乜風險，坐喺底唔係急錢唔撚拎出嚟都好過擺定期嘅

可以掉期fix個息口，435只有21%負債，問題好細，內房股就小心啲，間間都資不抵債嘅

小弟仲記得上一次 振盈五連淡個個星期 師父俾人挾到喊住做午間教路

係咪有人講緊1137

阿寶你1137坐唔坐到兩年先食糊？
好考耐性喎

最近同大摩啲人傾開計 叫我玩返正股
佢自己sell 窩輪都唔建議我玩牛熊

無料

其實有得玩正股／期指係好過窩輪牛熊
窩輪牛熊亂9咁出價

係!
牛熊咁多財演宣傳
就知根本係揾人笨柒，唔係點請得起肥佬吖

我揸到1137明顯地失敗嗰日為止

師父邏輯: 街外人買工具, 投行要揸住D貨, 街外人玩正股幫幫手接貨

有擔心過。
但睇年報，新都城一期，
2016年，續租租金增長有成17.4%，
2017年，續租租金增長有成14.5%。
而且我親身去過新都城，平日都人山人海，有生意，我去餐廳，順便食埋飯，人多到幾乎無位，

所以435，單單新都城一期，我已經無擔心。

大師兄仲keep緊熊

師父祝福

百萬牛桌同埋百手1137都壯大可期

請叫我做N614

???

2011-2012 因航香港盃季軍

既係?

可以俾師父踩一腳我俾幾錢都肯

前衛先鋒? 有乜特別

o個場加州萬里賢仔call到好激動

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

晚禱文

師父聖三，請保護我們的倉，
保佑我們股票一夜平安。
我們再次贊頌全知全熊的師父。

師父，請你寬恕我買牛證的墮落，
求你賜我向淡的心志；
贊美淡倉之源，創做所有下跌列口的師父。

Halle Louis !!

行蔣經國開明路線，發夢都無咁早

好撚驚。大陸一般人都屌到飛天。
有錢，要轉美金，旁下身

帶埋我走

新泰王都唔係好野

早禱文

師父，
在這新開始的一天
請你降福我們。

降福我們的記憶，為能永遠記住熊證號。
降福我們的認知，為能永遠思念你的淡。
降福我們的堅忍，為能永不故意做你不喜歡的好倉。
開市，現在，和收市時降福我們。

沈門。

師傅早晨 \|/

全球所有政棍都唔會好嘢，唔係過去搞政變，爭取乜乜物物，要嘅係生活成本低融入社會容易過去享樂

我成日講我只信自己同銀紙

吾皇 萬歲 萬歲 萬萬歲

考慮泰國主要係醫療較好，曼谷醫院容易溝通，英文、中文、泰文都得，二係生活成本低，三係泰國彿教國家

一般人唔太仇外，心地善良啲，馬來西亞嘅第二家園計劃就唔好諗，收到消息啱啱排華嚟

台灣要開工搵食嘅移民唔好去，好難搵嘢撈，人工低，台北工作機會高但生活成本高，自己開檔做未必搵到食

可能衰過香港，過去唔做退休就冇問題

台股只限當地人炒，據知老千程度唔及香港

我啲台灣朋友嫌台灣太多insiders' trading, 走曬去投資美股

qq 425

175

qw咩事？

700

qq

Qq

個野壞佐?

有on9 set錯價430賣?

假的⋯⋯買唔到
新手黎？咁緊張

師傅發功推跌qq

牛牛睇到434有成交?

qq咁樣set價，做雲頂？

師父好勁

\|/師父

仲有要同維尼熊上香\|/

得qq跌

QQ好重本架

冇理由跌十幾蚊有成交, 天崩了

期指升250, QQ一定係假跌

2018成交額得153, 1股

股東大會有咩執要咁做

想睇今個市點發展

過山車

冇事啦 嚇死

有暗湧

如果今日連200 點都冇drop 過

中國人真係幾中意維尼

又升200幾點

阿寶嬴左

師傅今日五行做中左個頭

算少 睇個款又係高開低走格

吉利

我都覺
求其今朝咁玩
我都走走先

\ | /

睇唔透，等亞爺開工睇下咩環境先

31500 熊位巴打節哀

aia到底要妹幾耐

月頭跌個下放左好多 依家又升返上黎

口交想返300

吸血鬼

your wife ?

習帝復辟 上證一片歡騰

樓王你曳了

no

吉利
師傅

師傅一話175有淡倉就奶野

比亞迪吉利升返2月跌個啲

師傅果然有借有還，多謝師傅

低位斬撚曬1211

700冇力？